有冇iphone叉電線介紹

原裝果條好易爛

有另外一款apple有認證，去Apple store 問